人情有冇學生價

舊同學下個月擺酒，人情應該俾幾多好？
仲讀緊書冇乜收入

有6百或者8百即可。

600一個人？ 已經唔係係酒店擺

1蚊學生價啊

你可以俾三百，甚至四百但佢會數你一世，值唔值自己諗

屌

希望佢唔好玩即場拆人情

有乜所謂 我細佬有個朋友結婚 佢又讀緊書冇做野 都係俾300 個朋友都知點解俾咁少嘅 心意姐

銀包！銀包！銀包！

但已經俾人放上連登作例子

二叔公

唔知會唔會比人打

我念去大酒店自先會封1數

唔好呀大佬唔好呀

下次早d到

所以咪$600囉

唔去囉，你第日會唔會約佢玩？

但人地問哂我先派帖
其實真係年幾先見一次既關係

我帶埋成家人黎得唔得

蘋果日報

睇你同佢熟唔熟

試過有個仆街，我無俾人情食左佢一餐

老人家/傷殘可唔可以比2蚊

出示學生證，半價

仆你個街得一舊水？

你應該反省下
人地婚都結埋你仲係學生

俾左六百

知你讀緊書都唱你好明顯係佢問題

六百

學生價

交人情時出示有效學生證可享6折優惠

一百
唔熟怕撚佢唱你咩

仆你個街蘋果日報
蘋果日報吖嗱

學生半價

我唔係人咁品架

我20咋屌你老味

500蚊囉
問阿媽借住先

著校服去一定唔洗做人情

500-600左右啦
之前18歲個時有個幾熟嘅老師請我地去觀禮同飲
大家都揀左比人情
原本有傾過話一齊夾份禮物好似電器個類咁
但係又驚佢新屋已經有所以最尾都係比人情算數
其實個時都幾肉赤下
儲埋d零用無左600
其實佢叫我地唔洗比添架
不過我地幾個都真心好感激個老師同埋真係好似朋友關係咁所以都比左當係祝福佢地

你係咪調轉左件事

記得著校服啊！ 柒頭。

40蚊

加7蚊可以轉凍檸樂

人地唔會諗係學生定掃街
咁多人飲 仲會一個個諗你點解比多點解比少咩
比唔到就唔好去啦 一定唱

酒樓至少600
酒店至少800
不過呢啲野係心意黎嘅
你鍾意嘅擺張揮春都得

知唔知咩叫學生價？

我肯去咪比面你囉
仲要我比錢

有聲

低能仔